IPhone X 買家請入

太空灰
銀色

🌚🤘🏻

我覺得其實係黑同白色

無實機睇
好驚space grey 個背好顯油

自己鐘意咩都係黑色,所以揀黑灰

銀

白色靚啲

一年後會否有烙印mon回收價大跌

一黑一白

怕撚左佢個oled mon

好撚正，幾時walk in 都買到呀

都係銀靚

灰64

會唔會出埋金？

聽講邊框係不銹鋼
如果真係不銹鋼，我會買銀色
花左都唔覺

睇片 銀色後面個logo 唔明顯

demo 機都睇？無撚野話？